我就黎變返港豬

身邊啲淺黃 呢2日係咁loop
場運動係咪完左啦？
未完的 各位忘記區選從來都唔係我地既目標？
制度內既抗爭從來都唔會令極權政府受影響
我地要既係反抗啊
各位休息完未？
可以繼續？ 好多手足坐熙監等我地救佢出去！！

坐緊監。sorry 打錯

無錯 重回體制外抗爭

唔好比左膠帶風向
休息夠啦 我做左一個禮拜港豬了

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

同意既幫手推/正皮
我要行動post阿
唔想再睇人打飛機

我都唔想再睇 唔講以為贏撚咗

我已經請左未來3個禮拜既假。我準備好啦
4000幾人被捕 黑警濫權濫暴
呢個係世仇

啲冷氣軍師真係好離地

推！

講起捐錢，你會捐去邊？